［IOS/AN] 神魔之塔 (132) 仲有唔夠十日 鬼滅之刃合作就開始喇

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650
4. Greenland 126906 (staples巴公會)

神魔之塔將與知名動漫作品《鬼滅之刃》展開合作活動，預計合作時間為 2021 年 3 月29日。

為咗支持支那去打科興
建議睇醫生

LM

樓豬幾時打第二針？

等你打埋先

忍唔住負評

RIP

lm

就嚟死都爭住開post
Respect

係精神既

未滿技但係擺代表係咩心態？

敬神

仲有慈愛

慈愛係控等姐

我一search TL就揾到佢依個mv
但我從未睇過佢啲片
揾到都唔想入去睇

佢好似係Gay

唔知有冇同Gay界搞過

Party with TL

第一次知佢乜水係因為依張gif
好弱智

LM順便留低個負皮比MH先

有咩慘過開完爆發同龍刻發現帶錯龍刻

10 隻跳 2 技

神魔之呼吸 捌之型 來留名

新手lm

[Live互動] 2021年連登中學文憑考試 香港語文科 試卷三 聆聽及綜合能力考核

點解前樓豬可以咁有創意

對上一次係16年玩 287LV
岩岩回鍋 所有野都好陌生 唔知點入手好 求幫助
最近heat 啲咩隊？
ALLMAX 同新手支援 要邊張好?

喺lm巴度玩猜猜畫畫
玩得好開心

舊卡一律做唔到隊長，做隊員都可能可以嘅

最近熱門隊你應該一張都無

eva（絕版）/英格麗/洛克人（絕版）/蚩尤黑金（要等下年先仲有得抽）

呢個版本的卡麻麻地，小獎完全做唔到隊長，1%/4.5%個三張還好但係倍率唔高/玩法幾煩，加埋得10%我就唔太建議抽了，忍到月尾鬼滅至少細獎都可以做下隊長先（唔係話特別勁，但只少過到雙週超過先）

am係咪自選屬性&種族個張？建議英格麗（暗/人），不過暗人個pool加埋好似有8張（？），你確保得返5張未有先好去（佢係個pool隨機抽5張你無嘅比你揀）

呢個星期入公會打鎖匙，可以等下星期換練技小怪（神魔呢家石抽卡唔洗自己手動練的，每個系統有專用小怪加600回合，食24張就技12）

睇下有無千年狗（即係以前靈魂石任務boss帶某隊長會變大粒個隻），無去遺跡特許打
每日有一關用10體換十年萬年，可以打一次
睇下有無咩簡單關打得過，去刷石

Lm

Thanks!!!

你可唔可以睇下我有咩卡仲做到隊長，之前用開希神無腦轉豬
可唔可以入你公會

加倍十抽5知可唔可以直接畢業呢

神魔倍率升得好快的
同埋隊伍技先係重點，多數要頭尾一樣，無得自己唔練卡靠隊友
你可以考慮下希神x希神
雖然唔係最大隻，但高級應該過到掛
希神練到最大隻要食好多素材

北歐放棄吧

又或者任何隊長配蚩尤，單邊倍率都唔少野

隊員的話，三巫可以優先練滿（好少出場，但無卡用個陣頂住先），雙子練到am打埋極限突破，有被動技自身最多6倍攻，練完到天秤都練得過。

試下用天秤做隊長，體驗下延長轉珠時間。呢家多數隊都唔止5秒，通常隊伍技有加時，武裝龍刻又有加時（你去望下蚩尤隊友，icon右上角有粒特別icon for 武裝的，如果係蛋糕會加一秒）
同埋呢家好興要疊珠，例如要轉五屬盾首消禁一隻色，或者整幾多x屬珠然後唔比首消

田字疊珠大法，x屬唔比首消，呢個可以學定
xx....
xx....
yyy...
xx....
xx....

呀仲有去打競技場，分數排名唔重要，有通關就得，每個星期打夠咁上下分會送幾粒石

sorry 我公會百大唔係太方便收人啦

只要捉緊個信念

岩做隊長嘅得希神
其他都rip
隊員就可以練西遊神 雙子
呂布個系列都有上場機會 不過你無合體
其他卡就無乜用

蚩尤古幣抽到

用金恩仲輕鬆啦

但宜家 無人會掛希神
隊友揀到唔希神都無用.......
有無gp 收回鍋人

得閒再試
我驚金恩唔夠穩

一句：砍掉重練
你一係買個有蚩尤account 又或者自己開過新account刷石抽鬼滅都一定勁過你呢個account
除非你呢個account依家有/之後會課175石 然後等加倍抽鬼滅

希神都有人用嘅 不過唔算好勁
比較食隊員
木希應該係最多人用 因為未有好勁嘅木隊隊長

木希最勁 只係你希隊冇隊員所以廢

隻驚就執
建議棄返坑

呢隊乜鬼野黎。。。。
週末福利關default 隊 亂打都過億傷
定係過億傷已經係基本

Now 有65石 打晒啲新關睇下草唔草到175 先

最齊腳得光暗火水隊 木就最少腳

衣家入場乜都唔開起碼都兩三億啦

以前雙光暗狼嘅獸隊神轉到10combo 先得100萬傷

唔建議用 太食勁隊員
火：天元 絕版合作
水：真嗣 絕版合作
木：鐵九牛 鐵扇係黑金
光暗唔知
所以你都係等鬼滅合作抽到大獎都有水/火隊玩

你對上一次玩係16年
嗰陣仲咁撚低傷㗎咩

仲打新關我驚你連下面果堆遺跡特許嘅地獄級打打唔過
真心 呢隻驚對退塔超過一年嘅回鍋玩家好差
你仲要4年幾冇抽過卡 真心開個account重新玩仲開心 新account免費刷到好多石
依家個8週年All max好似仲可以揀 開新account刷8週年All max 揀「暗、人」有張卡叫英格麗 揀佢就啱
英格麗👇🏻

你去望下呢個星期地獄級關卡資料
數下每隻怪血量後面幾多個零
單位係一億一億咁計

揀唔中就好笑

唔開技3-6億基本
10億至百億係有開常駐技/天降
爆發唔過兆=好易過氣

咪叫佢刷新account
8中1唔難

咁仲玩春呀
岩岩打主線都要認真打先過到

真心咪再玩呢個account你綁左賬之後拎出黎j舊卡好過
要玩就開新ac

如果allmax 抽到英格麗有無得諗

英格麗其實好靠隊員 因為佢中間4個隊員唔可以互相+隊長撞屬性同種族
而且要睇埋你右上飛龍刷到幾多石 到9/4鬼滅加倍果陣夠唔夠175石
夠嘅咪冇問題

揀左暗，人啦啵
咁點好

點第二張之後㩒確定囉

8,9封啱啱出個陣都係要認真玩先過到
不過你如果希神進到8星 除咗新活動同飛龍後期啲關之外都應該過到

新嘅地獄 好難講

唔打新關有咩好玩
咁不如重開Account

第一隻呂布都好似好勁

好垃圾

一定係英格麗 你中間是但擺一兩星果啲廢物但符合到隊伍技都好撚勁

新地嶽佢都無隊員應該好難過
所以咪話新活動關都過唔到

不過佢而家有英格麗就好好多

完全垃圾
無出過場

呢個真係唔洗諗
暗人係一定要揀英格麗
呢5張係得佢先可以打到依家嘅傷 仲有好多嘅解版能力係佢個隊伍技能

有 得速刷公會任果陣會用

咁新手支援果抽要洗邊張？
見啲人推冰花

公會任務就乜隊都得啦
重點係叫佢唔好揀呂布揀英格麗啫

冇錯 揀冰花

Btw揀英格麗冇水鳩你
最top嘅英格麗隊係打緊呢d傷同有呢個血量

如果我貼埋實戰 佢仲要揀呂布 我冇野好講

當一隻game 打出咁嘅天文數字應該就快末落

依句嘢都講咗幾年
唔知幾時執

高登時期講到依家

冰花有咩用？
都有人推銅丸

冰花冇得放落英格麗度

呢樣野18年已經講緊咪又係run到2021
上年不斷咁將個倍率同技能崩壞
咩無限不死、唔開技打百億、兩卡爆發破兆、一卡破幾十個盾出曬黎
咁嘅新卡出曬黎 舊嘅卡咪收曬皮囉

所以你如果要玩落去 千祈唔好抽大卡池 抽合作卡就好 合作卡就係呢d變態卡 所以就叫你存石抽鬼滅

Btw 英格麗係萬中無一做得勁嘅自家隊長 一年之中可能得2-3張自家隊長玩到

冰花附消 銅丸迴避攻擊

附消=消除附加狀態

有左英格麗 但唔識放咩隊員

自己隊員互相唔同屬性 唔同種族 唔可以放暗屬同人族

不過副隊長可以放番英格麗

兩隻光換一隻木？

係 換木龍/木獸/木機械族

有前輩話打科興打到春袋爆左（有片）

Ja ga

係邊到可以玩週年bingo 呀?

主畫面 -> 自己代表 -> 狂歡命運儀
每人最多轉三次

本身想搵呢個 原來過左活動時間了

你爆咗未

其實回鍋唔洗重刷 打遺跡就得
儲夠175石抽一set合作可以玩
開新Account咪又係要刷

佢爆丸係佢廢

申請咗入樹大
名 qwer

又食10跳2技

玩咗咁多年都仲未慣

今次合作又要幫d角色打格仔

20萬一埸 都打唔到好多埸

點解呀

版權盾

Gnn唔係岀哂樣喇咩

gnn要比日本仔批 fb d膠post唔洗

Fb岀少啲膠post咪算
又要岀又要驚版權問題

唔出夠膠post要扣人工

好似一個鐘要岀一個post？
仲有幾日時完就完
幫過氣時空刷下存在感好過啦

呢d垃圾系列 wfc

又要岀鬼滅post又post得圖
幫時空每隻角色上香都慳返七次岀post

鬼滅垃圾啲

死好命食正武肺條水彈起

明明兩招技一模一樣，mh改個名就搞到無得食怪升技

最大cd唔同

精靈女王、木玩具：

唔知wow咗未
原來孔雀石招技係涵蓋埋直傷
見有神人打地獄級拎佢嚟炸第4關首殺盾

要無屬性

有屬性都得
零波綾直傷配合孔雀石可以上到1億5000萬

唔記得咗有屬性都有但加得少啲
+巴力差唔多炸到兩億

冇人玩了

執了

「紋龍嘯息 ‧ 青鮭」全新動態造型
明天 3 月 22 日 (一) 於行商要塞上架！
只要以 10 顆瘋頭源石即可兌換帥氣的龍型青鮭動態（っ・∀・）っ
一起入手起來！(誤)

時空都過氣啦 仲有咩好討論

幾時復刻埋青鮭魚？

一年復刻一次黑金同埋解放嗰陣會復刻
自己計啦

我都有啦

不過一定有班人喺留言度話
有造型 無青圭有咩用

得個戰慄級打

過咗氣啦
衣家都唔會再拎佢出嚟玩
但龍成就都係要焗住用佢
垃圾MH死都唔肯出隻勁嘅龍獸妖隊長

我隻隻時空都8>9>10>11
全部唔識跳技
全部都十一技停 無心機刷

得返嗰老竇同老母未升

Mh:
你當難抽既紅嬡死㗎？
仲有”稀有石抽角色”巴哈呢

可唔可以出呢個skin

個老母10技就唔刷了
技又廢 關又煩
打完地獄先算

Bug黎講算係

炎上都係

變身冇血量加成真係搞唔掂

跪低都係

青蛙咁勁收貨啦
出嗰陣都見巴哈啲人屌呢樣嘢
但抽完之後自己玩一次兩隻變哂身都有4萬幾血夠用啦19年嗰陣時

所以想佢遲d潛解加返血量呢個buff
不過睇返mh往績
龍族卡d技能永遠都係畀d唔畀d
都係唔抱有期望了

真係好撚戇鳩
龍使有粒武裝龍刻可以-3CD所以全部龍使啲技都特登拉長3CD

好想快啲出 睇大獎咩技

咪又係幾千倍攻幾倍血+兼具+唔止一種回血手法+特定條件破盾

青圭個動態造型還原game中真實比例？

笑死

上次奶盃skin都好似有呢個bug

呢個版又陰啲陰啲冇咗存音石兌換

Mh日常

啲樂器我好似都未換齊

咁咪好大

變咗熱血隊長咁

又喺度放埋啲假圖扮流出

無視風化同 炭志郎

隊伍技能2個

有單邊1.8血
點會6萬血咁少

3round放一次個固版最好係咁啦

似變身了
等星期四睇下係唔係真係變埋屬性

唔理真定假 比啲人打住飛機先

抽多隻進化啦

炎柱進化機會大啲
身體多咗啲野

過氣遊戲冇討論度

應該都係變火屬㗎喇
除非招技係火屬追打

呢set圖真係一半都唔信
啲技能咁鬼hea 仲要倍率亂咁比
仲要錯字似愚人節圖多啲

mh買唔到其他柱嘅版權啦
不過就咁睇嗰卡片縮圖都幾真
但唔係神魔嘅畫風
btw禰豆子巧能仁

一定要抽了

依個唔知真定假
星期三可能有真既流出呢

未變身都咁撚勁

移除又轉化 血量又唔岩

宣傳圖比文字難流出好多
仲要合作有版權會睇得更加實

假

真嘅強度係咪同呢幾張圖差唔多

唔知

頭先見到競技場有4300分以上, 今日無加乘有可能?
CAP唔切圖

由現在起至 3 月 29 日 (一) 維護前
競技場『晉級試煉』再開！
同時更開放銀汞驅動 ‧ 基斯的火屬性進化～
＊＊＊有部分召喚師反映挑戰『晉級試煉』後沒有提升經驗值，因目前最高軍階為「大校」，如果你已達到「大校」級別，則不會繼續提升。
更多詳情可查看每週公告︰

借d意派5粒石

但之前唔係要升到階先有10技送咩
無升階啲基斯咪要自己練
雖然唔係隻隻有用
咩朗傑一隻都無練過

d垃圾練唔練都罷啦

但丹尼絲好勁喎

毋忘布魯克

我覺得木幾好用
其他都未升

真諗緊點解升唔到上去

衣家有木龍使啦

新商品上架了~
行商要塞不但有青圭的新造型，
還有美美的『次元英雄』系列專屬造型！😍😍
以素材『瘋頭源石』5 粒即可兌換一個復刻造型！
超超超超超超超值的！
不要忘記把這些造型都買入手！

圭頭不見了

比鮭魚之夢食左

要抽爆了！ 咁勁

唔係官方嘅當然勁

無視風化好似新嘢 未出過

點拎瘋頭源石

咁龐貝動態造型呢

11封故事好9流
個妹妹勁煩膠亂開黃腔破壞氣氛

睇直播

9流左好耐啦
寶石 八仙d故事垃圾到

個頭係開得好
如果唔係蒼南都唔會咁受歡迎
但個妹出現就爛晒

遙古大戰個段係幾好

《神魔之塔》於「第十三屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」中再度蟬聯「年度十大遊戲金賞」！
為了答謝各位召喚師的支持
我們將舉辦不同的慶祝活動
包括今天起一連 7 日的「同慶神魔奪冠」關卡（含通關魔法石共 7 顆）
及自選 ALL MAX 一張！（稍後會公佈詳情及派發日期）
再次感謝大家的愛戴！

自家都差唔多齊

睇佢放唔放埋時空入去

我對垃圾冇興趣

有話錯？

垃圾都要開圖鑑

50石GET

今次戰慄級
寫作兩回加combo幾好用
一張開到兩次

都話係fake

員工

我唔係

員工的朋友

我掟咗好多石打番嚟

我意思唔係呢張圖 係平時你比料

笑

我近排冇乜情報

幾時可以自選黑金

蒼南too gay
佢哋唔係因為bl、投腐女所好先受歡迎咩

出新卡背嗰陣

邊到好

暗火代偶擺明夾硬寫出黎湊數

蒼南條線寫得好過妹妹條線好撚多

新嗰啲劇情太戇鳩
睇返之前寫嗰啲咪會覺得好囉

以前d細獎都有自己故事

依家3大獎d故事唔夠位寫 寫埋細獎到

咁咪算良心囉
20.0開始以後一個版得4張石抽卡
故事全部3行啦

以前啲卡角色故事同昇華故事幾好
有哂閱讀次序
而家啲卡真係 角色故事短都廢事講
昇華故事都無撚埋

三行好多喇
單字都有
簡潔有力

allmax自選冇炭狗

無新圖鑑開
垃圾活動

有 今晚早啲瞓

複製西遊神

發夢十抽畢業鬼滅

龐貝個動態skin以為係高達突擊自由

每屬一隻都夠啦應該
牛王大聖都練兩隻了

其他都無咩特別想要喎
又醒唔起邊啲十五技未練

武裝
龍王有兩隻都幾好

好拖時間
本身追打已經耐
個動態又慢

佢ig啲相唔係好掂
但係法官大人 我屌

有練都有整兩粒呀

唔會開特效啦
係星期日嗰個福利關卡逼你用如果唔係都係攞黎做隊員

大佬

有生之年仲睇到平民百姓嘅七大死因

自從有修羅場討伐都好耐無開特效
改版第一日會開陣

上次開夏娃巴力池
大約2800日登入先有第一隻妖狐
黑仔到爆啦

Btw牛王唔知做乜成日抽到

鬼滅

2800日oldseafood

黑金再上係咩金

SSR鑽金

小許&顏色直播：
大半個mon都係轉珠畫面 自己得右下角一小格

女將直播：
大半個mon係自己 轉珠畫面得四份一格

醜

整個鑽石卡背咪得囉

幾時幫舊系列 例如龍使
改做帛金(黑白色)卡背

轉豬比V仔獸廢是否要del驚

三之型好型

是
要睇多啲v仔獸學轉珠

冇錢賺 不了
得閒畫多幾個大獎進化好過

期待炎柱進化炎()柱

你地等加倍抽 定 一開即抽爆
4大獎驚抽唔齊

一定係加倍先

黑粉: 好柒 垃圾作品

等加倍都抽唔齊

紅璦個設定惡意賣腐
hehe繁殖唔到，佢就夾硬整個混合物出嚟

巴哈班台仔嘈緊競技場咩升段

其實咩來

呢個
本身係會開放多一階比人上
不過今次冇開到
冇咗5石同基斯

我咁樣咪好低rk？

用保底石換到齊

係
我回咗鍋3年都未追到個進度

咁佢唔開新階 比我地追下唔好咩

開唔開拎石都速度都一樣嫁啦

忍手忍咗好耐先儲夠
如果真係要複製人嘅話都冇辦法了

要複製人

1%定4%？

點解仲會對MH有希望會選擇唔呃你錢

1%/4% 都要

咁希望補底前出到1隻

你上巴哈咁問啲老屎忽屌柒返你轉頭添啦

連登有愛

無課玩家真係玩毛毛

4%加倍抽複製唔難嘅

重點係1%要

500石夠？

已經知道結果啦

不如你直接話進化定變身啦
我覺得神魔唔會岀現變身轉屬囉

梗係進化啦

1個女人1個陰陽人
傻既都識投

真係想俾人追進度嘅話
俾啲低階嘅打多幾場升上去重好啦

咁樣點分化玩家引起罵戰互屌
Keep住隻驚嘅人氣又轉移佢大獎複製呃錢嘅視線

明明幾年前啱啱回鍋嗰陣MH都會送下啲試煉券
19年開始就冇撚再送過擺到明特登

串過馬撚

佢又冇錯喎

複製人係比課長爽下嘅姐就好似洛克人同天元咁 講真抽兩隻 過咗個版本之後已經冇乜點會用到兩隻所以普通玩家一隻都夠

唔知以為係啲回鍋玩家唔開新階比人升

所以次次有人回鍋我都建議佢棄返坑
因為MH同啲老屎忽都當佢哋係狗

有天元真係可以一年唔洗抽卡

天元隻小西蒙又好似真係冇人用咁

可惜我控制唔到自己回鍋

350

變身

好似真係會

卡唔夠 進度唔夠 乜都可以追
競技場階級如果唔係一開始就打
真係玩到執笠都未追到人地

老屎忽唯一可以自豪既就係競技階級比人高
新手而家無送卷 追十世都追唔到

Hi

其實競技場高lv有咩用
係咪好似百大公會咁淨係攞嚟打飛機

希望真係變身
等我燈死佢一定唔會變身轉屬
造福人群

點會
衣家啲合作已經冇得追啦
全部都唔撚會復刻

每升一階有五石喎
累積起嚟就多

肯定係變身轉屬㗎喇
除非mh咁鍾意同玩家對著幹

咁至少變身轉屬唔係必要複製吖

如果進化保底前抽唔到隻1%
一係就唔抽 一係含淚抽多輪喎

咁咪唔抽
陣間同你講再下版又合作就好笑

睇埋gnn先決定

唔係buff龍獸嘅自家咩好似係
之後應該係嘅合作

MH講嘢信3成就好
啲排程成日都調嚟調去
陣間出嚟同你講出buff龍獸自家不是本意

呢個時間點出張黑金buff到呢啲種族嘅就啱喇

No

巨人未 等到就死

No 巨人

未confirmed

流出技有+ep 真係大機會變身

我聽講係 幽助

Buff弱勢種族不了
連出3隻魔族黑金都成班衝去抽
呢個時間點梗係出人類黑金做鬼滅DLC

I don’t think so

咁就好喇

仲有兩日

全部假

實用性我覺得

能力許可 2張

不過其實一張ok

好似幽助咁
諗返起我為咗第二隻
抽咗兩次保底 好似唔值
因為根本無需要
放得耐就同倉管無分別
越岀越勁 要過氣根本連合作無得避

庸子到底可以威幾耐

究竟庸子可唔可以入隊

人類合作 又有火隊長 好難用唔到

送下卷俾新手，老玩家都冇乜損失姐
每次見到最高階級個徽章係幾爽

就係MH覺得有損失所以決定19年開始就唔再送

都話巴哈又會送allmax
真係唔洗驚冇抽自家

諗緊揀咩好

想要既都有放到佢過期算

唔抽鬼滅抽puipui

一個勁過一個

加強獸族

想要tokyo ghoul

真係估佢唔到，以為之前個問卷係玩嘢

cls

有幾多人唔抽鬼滅
留石抽天竺鼠車車

成班人話抽天竺鼠咪睇下幾多人抽lo 大人才看天竺鼠

小孩才抽鬼滅之刃
大人抽天竺鼠車車

MH:車嚟所以係機械

大人全都要

屌原來係真仲以為係改圖
有冇咁痴線呀

會唔會出到好似B duck咁
得12集 啲技能都幾難諗

好似有直播開神魔既問過MH
PUI PUI應該係短合作
未必有石抽卡

愚人節快樂？

有YouTuber話係短合作
可能同第一次怪彈一樣
幾個雙周同地獄
甚至只係出雙周算

可能好似Android 合作咁樣岀做素材
成個合作得幾張卡

有冇遊俠車車

吹緊風話似鴨鴨個d

鴨仔記憶中都叫中合作

將石抽改做Pui Pui之後出鬼減雙周就得

連木綿花都話係愚人節 我就信

B duck有石抽

所以我咪話中合作

合作開餐廳咋

可能好似 andriod 機械人咁係素材黎

台灣限定

佢咁青仲衰過唔撚合作

呢掛悶到驚都冇咩點開
仆街miss左2日獎勵

MH 同呢個合作都係志在個話題性姐

佢出隻素材就算=負面行銷

至少希望合作期間有bgm
同埋點擊屏幕聲效(pui pui)

一定唔會係大合作囉 喺呢個時間點出「抽卡」合作 只會令人唔會抽鬼滅
鬼滅咁呃錢嘅ip 點會咁做

最有機會：
1）愚人節快樂
2）Android/列王的紛爭求奇出幾張卡

買鬼滅果陣買埋天竺鼠最後幾秒撚下你地咋
咁多年嘅3月尾+突然間吹風嘅料係完全唔可信

-.-

同木棉花一齊合作撚班玩家咁搞笑

愚人節都可以成真既

有年叫人放小鳥做代表 話會進化做大鳥
雖然最後無進化 但係都有送兩隻大鳥

超獸魔神又係成真

過多2年咪成真

個Terry變身都實裝咗變咗大獎進化

兩周合作

1/4愚人節咁啱係星期四
期待gnn點玩

Btw唔係有版權架咩
可以亂咁話同咩動畫合作？

真係合作

應該唔會咁樣呃人掛

真啦
有版權問題 我唔覺得會係愚人節

咁快最後一集 好唔捨得

淨係知有呢套嘢但係冇跟風睇
配dejavu bgm真係好正

⼀集幾分鐘咋
三分鐘都唔洗

列王2.0

有就得
短合作都好吖

d人成日話同天竺鼠車車合作 然後求其出2張卡就當合作左 d人都冇得怨

mh：你地要嘅天竺鼠車車 我已經合作左啦我係咪好聽民意

極短篇動畫 你想要幾大合作

傾完個合作先出份問卷比你填

不嬲都有人洗版話同天竺鼠車車合作

第1集已經開始傾

無石抽
搞手無得賺大家開開心心玩返晚

搵邊個雞將扮車

神魔男將第一份工作

你

無波點扮

扮完俾老細推

同vtuber合作不是夢

搵D長腿女將扮車
個炮台真係不得了

我想幫佢地入油

前邊入定後邊入

我好尊重女性 比佢揀

女將：

返緊工嘅巴打唔好意思

等緊鬼滅 佢又出天鼠車咁驚嚇嘅

炮台示意圖

鑽石rap🙏

應該無一張卡贏到英格麗

月讀囉
高出場率又係女角

月讀第一輪已經輸左比英格麗啦
不過我覺得月讀如果放另一邊應該贏到鑽石
Mh 特登要做到鑽石第二

下次咪月讀出新skin
鑽石返去瞓算啦

乸型都有第2

偽娘一撚早就應該輸

月讀潛解完個卡面都夠靚啦

非石抽合作，獸隊慢慢等
大家可以all in鬼滅

gay佬都扯晒旗

小孩子才做選擇

各位召喚師好：

我是小黑！假如大家今天有觀看最新一集天竺鼠車車，相信大家已經知道《神魔之塔》將會跟可愛的天竺鼠車車合作吧！很榮幸我們成為了首隻跟天竺鼠車車合作的手機遊戲！(我自己也很喜歡天竺鼠車車呢，很期待。) 在一般情況下，團隊大多需要提前半到一年開始安排和排程合作項目。是次特別安排有賴製作人 Tim、團隊成員和版權方一起努力，才能於短時間促成這次合作活動！《神魔之塔》跟天竺鼠車車的合作是首次嘗試的短合作活動，為期 2 週，短期內就會開始。

相信大家最關心的是合作角色的獲取方法！天竺鼠車車系列角色並不會加入魔法石封印，召喚師能透過參與遊戲活動取得角色，詳細活動內容有待日後公佈。

此外，團隊跟版權方討論後，天竺鼠車車系列角色需於《神魔之塔》內以完全還原原作圖象的方法呈現。希望大家都喜歡可愛的天竺鼠車車並享受這個活動。是次短合作是團隊的新嘗試，我們日後或許會繼續安排更多類似形式的短合作。

另外，有賴大家的支持，神魔之塔今年再次於巴哈姆特遊戲動漫大賞取得金賞！為了答謝大家，「All Max 由你選」活動將會於 4 月 26 日推出。於活動內，召喚師可選擇的角色內容跟八周年的「All Max 由你選」活動相同 (八周年「All Max 由你選」內容：)，詳情可留意日後的官方遊戲公告。很感謝大家對《神魔之塔》的支持，團隊會繼續努力，希望大家玩得開心。

===============================

其他項目的進度如下 (為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，部分曾提及的項目資訊會被重覆放置於下方。)

遊戲內容方面：

- 競技場改變 [更新]

競技場目前最高軍階為「大校」，暫時不會再推出新的階級，待未來有正式優化方向及安排後，才會再次通知大家。此調整的公告可能未夠明顯，因此收到不少召喚師的查詢，團隊在此致歉！因此將會對全體召喚師派發 5000 戰力點 (於 2021-03-24 至 2021-05-09 期間登入獲得)。

下一個版本開始，將會取消「萊昂內爾」、「朗杰」、「丹尼絲」、「布魯克」的兌換上限。而「基斯」已於本週起不設兌換上限。希望大家在競技場內能換取及育成足夠的戰力。

- 期間限定短合作活動 [更新]

天竺鼠車車合作短期內就會開始，活動為期 2 週。系列角色並不會加入魔法石封印，召喚師能透過參與活動取得角色。詳細活動內容有待日後公佈。

- 大改版 [更新]

改版內容將會分批推出。「異彩史萊姆」兌換及追加小怪移至素材背包會於 19.8 版本 (2021-03-29) 開始進行，同時會開放可使用「異彩史萊姆」作素材提升指定角色的技能經驗；「角色符石」系統和「界限突破系統」在 20.0 版本 (2021-05-10) 實裝；「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」，會於未來世界改版時推出。

未來版本資訊整理 ()

「角色符石」系統介紹 ()

「異彩史萊姆」安排 ()

- 推出動態造型 [更新]

「青圭」動態造型已於 2021-03-22 推出。

登入畫面主題

以黑化封王為主題的登入畫面預定於 2021 年 5 月推出。

- 未來排程推出的角色

「Terry」及「Terence」 角色能力上修預定於 2021-05-10 推出的版本實裝，強度會參考現時故事模式中的一般關卡難度去調整。侵蝕封王、復刻七十二柱魔神相關的 2 隻地獄級角色和『幻變之花』系列天選卡盒暫定在今年內推出及復刻。

- 精魄

團隊正進行讓精魄系統支援到各類獎賞系統的研發，例如: 透過成就系統、魔神戰活動等。將會在確認新系統能支援的範圍後，以公告公開更多精魄和突破系統相關的內容。

- 重新檢視已推出龍類角色的強度和推出以龍和獸類為主的新系列角色

團隊正在規劃角色定位和技能，和檢視舊龍類角色中，如有調整，將會在 2021-05-10 推出的版本中一併推出。龍族會補上「異屬追打」角色。

- 龍刻背包及熔煉系統

目前的排程於未來世界後的 2~3 個版本後推出。

- 關卡調整

調整黃金之日類的資源關卡。亦會繼續研究「關卡雙倍王卡掉落」未來的安排 。此外，在接下來的版本，多隊戰將會能夠支援召喚師系統的角色。

======================

其他曾提及而近期完成了/運作中的項目：

- 支援 60 Hz 以上畫面更新頻率
- 10 連抽表現的速度提升 及 加入稀有卡片表現
- 屬性強化盾的表現優化
- 拉普拉斯「真實」「虛幻」形態的特效表現
- 行商要塞一鍵選取購買全部項目
- BGM 清單 已加入原版的「日照間的旅程」和「夜幕下的旅途」
- 會於每一週檢視是否推出修復版本，加快各個修復版本的推出時間
- 以後每個版本的內容將會繼續以往提早一週時間給測試人員、測試伺服器測試進行測試
- 內部討論神魔男將計劃中，因香港疫情關係未能來往其他地區。疫情完結，就能開展計劃
- 已於 2021-02-01 於女將考核中要求女將使用 2 隊以上隊伍三成就零石通關地獄級
- 已製作增加 7、8 星角色分類功能，現正測試中。待版本大更新後，將會加入更多舊角色系列的分類。
- 不死及劍靈系列的相關故事不會在短期內更新，龍使的異轉故事已全部更新。虛影世界故事會於 4 月下旬會推出新的內容。

唔係石抽角色

B duck cosplay遊俠
Puipui可唔可以cosplay神獸

不了

根據MH嘅邏輯佢哋係機械族

伊之助笠個豬頭套
就屈佢係獸族

愛德有隻機械手所以都係機械族

有冇人知大獎幾時公佈技能

無得揀時空

無直播就星期4

邊度寫？

此次特選卡匣將包括以下系列：
【以究極融煉形態獲得】
『北歐神』、『中國神』、『希臘神』

【以異空轉生形態獲得】
『埃及神』、『鮮紅恩典』、『巴比倫主神』

【以潛能解放形態獲得】
『巫女』、『黃道十二宮 ‧ 上篇』、『黃道十二宮 ‧ 下篇』、『龍僕』、『封神演義』、『百鬼夜行 ‧ 惡鬼』、『古蹟源龍』、『玩具精靈』、『新革童話』、『諸界看守者』、『聖酒女武神』、『自然德魯依』、『北域遺族』、『魔族始源』、『古希臘神』、『靈獸役使』、『革新英雄』、『墮天』、『三國』、『大和』、『不死英雄』、『劍靈』、『三國 ‧ 貳』

【以進化形態獲得】
『機偶學者』、『機偶學者(機械分支進化)』、『圓桌騎士』、『武者烈魂』、『耀脈星芒』、『妖嬈花夢』、『宇宙序章』、『印度神』、『神貓大盜』、『科研敍論』、『妖魔傾城』、『魔幻寶石』

【以初階形態獲得】
6 星『天竺』、「八仙』、『金屬生命』、『上古諸神』、『遙古三族』、『代偶規條』、『神魔審判』、『魔法閣沙蘿耶』、「迷失者的聖炎 ‧ 巴哈姆特」、「奏響世界之音 ‧ 莎娜」、「墜落殺戮 ‧ 貝西摩斯」、「約定盟誓 ‧ 索貝克」、「黷武狂執 ‧ 凱布利」、「忠職銘守 ‧ 塞爾凱特」、『魔族賢者』

自選邊張必出又多精魄

puipui入面坐人所以係人族

但班youtuber都係要出多條片嚟講

忍唔住入去倒讚

係咪好多人唔知 唔係同木棉花合作 係同Bandai Namco合作 版權喺日本嗰邊 木棉花只係代理 咁快傾好日本合作好少見

新合作將於 3 月 29 日 (一) 正式開始！
小許 和 阿紅RedKai 將於明天 3 月 24 日 (三) 19:00 分別於他們的 YouTube 頻道同步搶先試玩！
想知道兩兄妹和二柱的實力？
記得明天留意他們的搶先試玩直播！

MH係咪想知邊個人氣高d

感覺上邊個有炭 邊個着數啲

HSU>農場紅

HSU=農場紅

兩個都垃圾唔睇 等cap圖

我淨係知木棉花係代理

但正如台版怪物彈珠同日版
都可以有唔同既合作

有直播係咪代表gnn 又延遲

留星期4

等睇2邊小學雞fans大戰

咪一撚樣反而阿紅仲會屌柒MH出600石隊添

小許唔奶嘅話咪好似顏色咁比mh雪囉

今次要中牛魔王呀

由佢一出故事嗰陣 就估到會咁 太多驚係咁

覺得阿紅好啲啲 唔係咩

小朋友先選擇

兩個都垃圾
我睇諸葛同mk子only

阿紅柒在抄隊、抄片同抄排版 但我覺得直播氣氛好過小許 小許會屌觀眾
結論 在座兩位都係垃圾

我晚晚屌呢個

大人表示睇巴哈同gnn算

睇我呢邊啦

今次要賭出 妲妃 牛魔 龍王 黎做武裝龍刻

反正聽日就知
你可以爆多少少

妲己:嬲 唔比你抽中了

如果話蚩尤98分
炭仔有99分

咁撚癲

義勇都op

大哥呢

我唔知sor

聽講禰豆子有隱藏版

紅許大戰

彌豆子要抽

係咪全AM又有一隻送

石抽

人族同鬼族？

會唔會出晒所有柱

你睇MK 子live應該見到我

BINGO

呢個唔清楚

想知炭治郎綁唔綁豆子做隊員？

我問得幾好喎

我係唔係講得太多

不過炭仔真係最好2

抽到先算啦

有d淆
先潛水lol

唔知

不過佢應對到好多盾

怕乜野吖 其實好多野都未知

聽日官方有直播四大獎實戰

義勇係自己做隊長定做炭仔隊員？

Not her

跑馬

唔係

2019年既1%

時空寫作真心唔差喎

鑽石？

買左

十一型係防禦技能
化解人地攻擊

一回同兩回差好遠喔Ching

要睇埋cd先

其實唔差啦
水屬有邊d可以擋死

大哥勁唔勁

機械夏瑪西？

打10
水遊先可以

水遊 勁長cd
水肥婆 要靠運氣回避

I have no idea

尼個算唔算？

想知+1係咪有個隱藏版豆子？

一回係無得跨回合擋死啫

鑽石勁咪就係佢個擋死係跨回
跨回擋死高單回擋死好多個level喎

後者

好op

又鞭600石隊

係唔同level
但係未知cd幾多
如果短到成cd5一回擋死嘅話都有佢嘅價值
所以都係等聽日算啦

團長20ep有得鳩開都少拎嚟做隊員啦
5CD可以收返埋
同埋有還原點會比你5CD

7都勁啦 有還原版面喎

團長擋唔到無視減傷就收埋啦

衣家呀豬呀狗都識還原版面
好普通啦
咪又係繼續用真嗣

團長無得連續開都係差啲嘅
短cd 擋死又唔同講法，水屬仲有減cd流玩法

而家移除固版勁啲

但佢有還原版面一定唔會係短CD
你要玩就抽兩張啦

多個固版咁解
其實原理上同還原冇分別

還原冇炸到全版

有啲負面效果好似還原唔到，要用炸，都係有差

就係差跌其他珠/固版果下咁解
咁我用本身還原左嘅珠都冇分別

冇 得場地效果還原唔到 不過移除都係解唔到暴風、破碎

邪惡能量符石我記得仲有其他無得用還原

buff人魔族隊❌
buff水/火隊⭕️

還原多兩秒技能動畫

踐踏木屬尊嚴

木獸隊一次過buff木屬同獸族
mh計畫通

連毒龍異轉後 木龍獸隊既希望都無埋

龍使好波

青鮭魚同達格再戰十年

吓 達格無用過
獸成就直接唔解

諾索斯

獸成就 賈比爾端火鍋辛酸畫面流出

邊個估到出完呢張之後比拉普拉斯同巴力係咁鞭

紅璦又贏 非移除嘅移除技

啊 一代一代一代一代

見隻game可以打禁字就從新玩過啦

依家剛上10自選咗隻英格麗返黎

之後應該點 升沖等級？ 定打主線拎石

第一次睇嗰陣真係笑到仆街

魔隊黎講 一出已經比團長鞭啦喎
佢係玩木/火隊架姐 唔係種族隊

依家有幾石？

升lv 打唔同嘅關卡攞石 抽鬼滅
詳情：

無 新account

唔記得仲有團長
諾索斯真係魔族之恥

我忘記唔到把聲
見親張圖個腦自己有聲同音樂

10lv？以為10封
打主線+右上飛龍（最右開始打）
9/4前打夠175石抽鬼滅（9/4大獎加倍）
呢兩個星期唔好抽卡

真係喎 諾索斯1%嚟講真係恥辱
我練完一次都未用過
上古諸神女媧更加唔洗講

隻英係勁 但配點都要多啲卡先

個個新手支援唔使抽先啦

解反強化盾
出完好似冇見過

呢隻垃圾驚唔使玩
反正就嚟汁

提提大家記得每日打神魔奪冠關卡 total 7場

我都覺 可能會執 但台仔暴動都似

但殺下時間囉

成日見啦
但衣家兼具係基本所以唔洗特別帶卡去解

講咗8年

糞game今年一定倒

一早執左

求其放小怪都夠打大部份主線+右上飛龍架喇
英格麗中間4個互相唔可以同屬同種族 唔可以暗屬同人族
只有副隊先可以放番英格麗

新手支援得2張可以揀 都可以抽左先嘅
1）水人：冰花
2）光龍：銅丸
比我 我會揀冰花先 之後又有1次自選AM 揀光妖：鑽石

Btw 聽日1900會正式講炭治郎、禰豆子、義勇、炎柱技 到時睇下洗唔洗練複製人
如果炭治郎要複製 可能要350石
不過23-25號有另一次大獎加倍

總之9號/23號之前唔好做任何用石嘅動作 包括回體
150lv之前左上有關15體嘅 對於新手好高經 打剩十幾20體果陣用呢關回體最抵

第一次見佢明明木魔
招隊伍技無啦啦轉火屬
就心諗隻野都on99 不務正業
當佢傻閪算

其實佢個機體唔差
但倍率真係
帶晒庸子d神卡都rj

23反強化盾

呢度d人同台仔一樣 一邊話就執 一邊屌多bug 但又一邊喺巴哈投票投到年度十大金賞
口裹説不 心裏卻很誠實

年年都有投神魔但今年淨係投咗公連

一個人嘅革命係光復唔到巴哈
你睇下神魔個年度十大金賞post先啦

all max要紅曖定敖廣好

敖廣 難抽+難練

紅愛啦
你揀完敖廣都做唔到武裝
除非你會長玩等下年揀多隻敖廣

得個am又唔係有啲咩就收買到班人

算唔算賄選

其實係但你又吹佢唔脹
其他啲game就冇得咁宣傳話投完有嘢送

淨係叫大家去投票都叫賄選
除非呼籲包含明言或暗示投票同獎勵掛鈎
如果唔係單係玩家一方預設有獎而去投票 根本唔算賄選

佢冇話投完有嘢送
只不過每次贏咗都會有嘢送
其他遊戲冇送

好啦 反正都玩唔得耐

所以咪話吹佢唔脹
等班玩家自己圍內講會有All max送已經做到個宣傳效果
你試下今年唔送睇下下年有冇人投

蛇齋餅粽

有包底會抽唔到?

聽日夜晚都知㗎啦

不過其實都無咩驚好投
唔通fgo
公連我有玩，但唔會話好玩到想投囉

三文魚都有班傻鳩去改名
MH出自選am有幾難🤣

炭狗 好撚屌

保底前中先有兩隻

一開始抽10抽之後等up

樓豬可以改定名了

50抽0二獎

咁又唔會 我好少可加倍無二獎
通常都有每張兩隻 紅嬡除外

我依家有350石如果咁樣都唔齊每款兩隻，我放工過隔離去佢公司

起碼唔會好似MH咁越做越閪先

得咁少石留返版尾抽黑金好過

350 石應該都夠抽啦掛

佢想抽兩次鬼滅點夠

今次三隻 分薄哂啦
抽齊都叫好運

一陣間可能仲有

你係我觀眾？

今日幾點開

期待直播出現新 bug

一定有既野有乜好期待

你指你爆 定官方自爆

【心得】小傑與父親大人 擊敗 巴哈姆特 金賞關卡

睇唔明

係呀

叫咩名? 有冇加我DC/ LINE?
有就PM我 THX

小傑強姦完人再叫老豆出信告巴哈 罰巴哈6皮

證明舊卡唔是廢的
我聽日用史萊姆萌王挑戰

邊位巴打

真心膠

今日等直播都知咩事嫁啦
咁急知做咩呢

馬太福音24:24
假先知將要起來，顯大神蹟、大奇事，倘若能行，連選民也就迷惑了。

唔明可以睇依條片

…

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿ ⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻ ⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿ ⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿ ⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼ ⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟ ⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

見親link 點入去都係統神端火鍋

之前 howhow 現場拎比統神睇笑到仆街

del咗文

張氏兄弟果集雙聲道好撚好笑

應機呀!!!!!!!!!!!!!!!

台南有個少年強姦犯叫田勝傑
佢老竇高級警察，同國民黨有關係
於是佢老竇用權力㩒低件事
俾人爆大鑊後國民黨地方政府以保護青少年罪犯為理由
禁止起底同提佢個名，得巴哈肯對抗
於是巴哈俾人罰咗六萬
巴哈表面上跪咗，但版主喺刪文公告寫咗首藏頭詩:田勝傑去死
而「小傑」俾「父親大人」救

巴哈

神魔之塔 19.7 角色造型及介面問卷調查 Tower of Saviors v19.7 Character Appearance and User Interface Survey
為了繼續做出令大家喜歡的《神魔之塔》，團隊希望可以透過本次問卷調查收集你的意見。請到下面回答以下的問題，你的答案將可以在日後協助我們優化遊戲。
留意：每人只可以填寫問卷 1 次；並請在 2021 年 4 月 5 日(一) 下午 1 時正或以前遞交，以便收集。
最後，感謝你提供的意見！

時空女角五分
男角一分

知咗咪又係要等更新
等更新完咪又係要等加倍

強度0分

是
我仲寫咗時空唔需要男角

你J哂得啦
Gay界唔洗J嘅

阿妹個 d 一律一分

妹妹

技能廢到要重造啦

姣婆

爆多啲

一陣七點乜都知道哂

巴哈篇嘢真係鬼才

Ptt都有隊，笑死
[異瞳] 田X傑隊-有個好爸爸的重要性 [桔梗]

咪你地啱啱講緊嗰篇

單嘢睇到原來台灣都幾黑暗下

炭狗帶領人族走向巔峰

《神魔之塔》與《鬼滅之刃》合作活動下週展開！
當中稀有角色「竈門炭治郎」更擁有變身能力！！

4月26先有AM自選

變身轉屬=垃圾
有樣你睇幽助變身轉種族=純人/純魔都用唔著
變身轉屬=純水/純火隊都用唔著
扣住唔變身不如唔好用

純隊長角

變身轉屬性好似第一次有

佢一人唔改個成就計法佢嗰啲咩轉屬轉種族合體都係廢
奧丁出嗰陣就講
講到衣家都冇諗過要改

「有實況主（呀紅）疑似劇透 1%大獎的特效滿分，但隊伍強度只有 60分？？」

尋日唔係話好撚柒勁？

雖然第一次有，但好似無咩特別用途

成就計入場個隊，全水/全人應該都解到

符合原著姐

60分滿分 蚩尤59分
可能阿紅係鬼滅腦粉 要好撚勁先覺得勁

仲有人理佢9up

之後：鬼滅合作超爆幹強！不抽複製人對不起自己！蚩尤也要在倉庫哭爆！

痴油都唔係好撚勁
勁過痴油點樣唔勁法

開頭少咗
“什麼？”

要 2022 過年黑金強度

佢善逸都話勁過黑金

巧緊張牙

什麼？鬼滅小獎5731竟然是最強光人隊長
黑金項羽哭暈在廁所

好想睇有咩技！！！

勁過瑪雅
所以勁過黑金無講錯㗎

唔係覺得唔夠勁點會比60分

咁真係冇講錯喎
瑪雅 狗頭 美索 賈比爾

今晚應該有新片： 什麼？！1%大獎炭治郎能變身轉屬？！史上第一張可以轉屬的變身卡！！

成就係後話
問題在於放佢入特哥依類純水隊=冇得變身
入佢落純火隊=變身前冇隊長技/隊伍技
同幽助放入純人隊一樣畀人剦咗大半咁
作為隊員價值已經扣晒分

舊卡冇預過有人仲會玩

前定後唔記得了
好耐無用過轉屬卡

傻眼？！
騙人的吧？
必看！
超越你想像！

睇阿紅睇壞腦

佢拍片屌mh既片
我都認同既
其他自己判斷啦

唔睇2個傻系台 有無人轉播/cap圖

等巴哈一定有cap圖

巴哈果邊一陣小學雞大戰

如果佢水既型態可以解2、3個盾加15倍界王都夠做啦
仲要根據以前經驗隊長應該起碼撐到9個月
都唔知擔心what

有兩張牙妹？一張石抽 一張bingo？

其實我想佢變身之後好似明日香咁
過幾round就殘廢

入火隊就解唔到火成就
咁咪廢咗一半

咁入火隊=變身前無倍 除非佢set入場跳

出條片得1張圖 連1分鐘都無

煉獄杏壽郎 ──「炎之呼吸 ‧ 奧義九之型 ‧ 煉獄」

聽過有人叫佢煉獄壽司郎

鬼滅又自己有武裝

日輪刀

預左豬廢
應該得善逸叫玩到下
蝴蝶忍入班到做隊員算

fb d人話依招係五之型炎虎。mh放錯圖？

蝴蝶忍特效靚到
唔返了

肯改標題算有誠意ga la

邊個打邊個啊大佬

諸葛直播阿紅直播會唔會比人屌

小許vs阿紅

其實都幾有話題性

terry最叻分化對立罵戰炒人氣嫁啦

推

依招幾好
3方都有賺

2000倍都無
又要拎庸子出黎

要還原原作點解唔係尾關瀕死

直播係咪無箱

唔變屬性

係

咁開都費事開啦

冇所謂啦
見到火屬已經唔洗睇隊長同隊伍技

水柱主動廢撚到

小許14k vs. 顏色13k

圖？

差唔多啦
我要見到血流成河

蜘蛛網係新盾？

堅廢

隊伍技人和水

隊長技限水

造球逼你抽

應該係打累嘅特別盾
同eva at力場差唔多嘢

依家15k vs 13k

大哥真大獎

火南納

大哥好能強

假大獎

兩卡大哥

得2粒鐘試...

大哥>炭>>>>勇
暫時咁睇

哇 錯哂

大哥惠惠效果

一早講咗係fake

禰豆子庸子效果

做到咁真以為至少有5成相似

見到移除+轉化已經唔洗睇啦

幾廢 skip得

炭狗咁多語音

目測大哥娛樂隊最好玩
技都好用

睇完覺得只係中上，唔洗複雜人

等炎上

全部有語音

冇想像中咁勁但都算過得去

同eva比係咪爭少少

複製

火之神(水屬性

小禰豆子

叫做幾貼切故事

其實都ok

炎上啦 咁廢

冇轉屬

光

@JoeBiden

炭狗變身前屎到

呢個真定假

真

應該免費送/bingo

垃圾到

各自有武裝龍刻

Bingo？

冇庸子

未正式宣佈
估係

禰豆子可代替
不過冇加倍攻

禰豆子兩隻可無限開
武裝龍刻進場-cd

炎上

炭狗似隊員角多d

大哥擋死龍刻

單招100倍攻

仲未實戰

必練兩張彌豆子

@樓豬 開po未

放工先

我睇牙紅第一張就開咗炭仔

人類攻擊力五倍

實戰

差別待遇

玩單隊長配炭狗好似好過雙隊

依家兩邊都係16k
盡了

昇華能力消5粒打多2次

隻垃圾game撚有3萬人玩咩 又做數

兩卡平砍170億

顏色打一封jm9

其實係得16k
全部開兩個睇

試傷害

炎柱兩卡8萬血

大哥特效

隊長技+隊伍3.5？

有無

冇cap到

屌你光豆子招主動技名直接叫人類攻擊提升

兩卡爆發7000億

唔好推咁快啦 我未收工

失望

咪等其他人開

玩緊大哥隊嘅時候有人留言點解冇甜甜圈版本

個龍刻名hea到

必延1秒
發動技能回合自身1.5

義勇冇咁亮眼

還原原著

邊緣人

0.5秒
3水自身1.2倍

1round擋死堅係廢

起碼都兩round啦

4心回1.5倍隊伍回復力
入場減4

1r同沒有技能有乜分別 仲要7cd

義勇特效
出晒水

其他效果同水柱

勁過藍希狗

佢驚人哋開個標題變樓豬打科興第二針

唔係廢到要eva 複製人先玩到呀

eva實戰

要打三針

根本就3大獎扮哂野整1隻細獎難抽d

義勇應該係穩過 唔係暴力隊

講大獎進化未
定又拖到最後嗰個禮拜先

就咁睇隊長係防禦性質多

變左身仲進化

炎柱隱藏進化

冇啦

特哥下去了

炎上未

屌 炭仔睇官方仲快

得大哥拔卡隊有睇頭

好似無一隻要抽複製人

唔係好信MH唔會食過返尋味

冇變屬

［IOS/AN] 神魔之塔 (133) 舊樓豬打完科興第二針 今日又溝針打復必泰

得科興打了

對義勇有啲失望

佢今日朝早打咗
RIP

你咪ar 你

應該冇啦，就算原著都係得水同火，今次都出晒
除非再下次鬼滅合作，出鬼王炭

you're underestimating my power

冇變屬真係好違和

變屬就變廢卡

炭冇轉屬係bug？

正設

此乃正設

不嬲都無轉屬 只係變火攻

所以，洗咪複製人？

炎柱好好J

冇庸子 禰豆子最好有兩張永動

不嬲都話呢隻驚唔洗複製人
啲卡本身都多到用唔哂
抽複製人悔終生

大哥真大獎
但又係火屬

MH今朝搵人上連登收咗風
見個個都話轉屬=廢卡咪改

張張都j

木屬：

樓豬cap的 開post記得放

宜家努力打石抽

抽還抽不過都係天元No.1

冇轉屬真係可以炎上好on9

用心做特效
用腳做平衡

但係轉咗之後好麻煩
肯定又有好多bug

已過氣

幽助都轉到種族啦

希望pui pui勁過鬼減

乜鳩都炎嫁啦

所以咪入唔到隊

免費卡點勁

雙周

比個5CD炸全版

豬除左頭套

鬼滅車車

pro

我輸了

耗資百萬打造特效

#943 開post未

特效真係滿分

啱啱收工咋

開po未

科興
<最新> 再 多 2 人 接 種 科 興 後 不 治 專家：料與疫苗無關

最衰張gif好曚

快d推爆佢咪俾佢做post霸

有「錆兔與真菰」

［IOS/AN] 神魔之塔 (133) 舊樓豬打完科興第二針 今日又溝針打復必泰

你開先咪得 標題都有巴打幫你諗好埋

樓豬rip

1001

我搶到1001就唔開啦
等隻驚執柒左佢算咁撚鍾意黑名單

[IOS/AN] 神魔之塔 (133) 舊樓豬打完科興第二針 今日又溝針打復必泰

整合

已kill樓主

［IOS/AN] 神魔之塔 (133) 鬼滅之刃 天竺鼠車車合作準備開始

1

好在變身都是水屬 轉屬真係唔知會發生咩事

兩個post霸炒車

我改咗好多野

轉屬=變垃圾

真，隊長技破壞者

得兩個鐘玩

抽卡機係咪劈石頭

阿紅係咁炒車

垃圾仔

我仲以為得波台先會有post霸
或者影視台

首選隊伍，大哥沒有輸

隻隻都有咁樣就好了

係喎

我嘅目的只係破舊樓主combo

推邊個

求其啦

緊係推前樓豬打第二支針果個啦

直播多謝口交惡徒 告得

幫推爆

推埋